STEAM限時免費：Fallout 76

有無巴打玩？之前評價太差，等左幾次免費先開始玩，一入去d人lv4xx

普普通通